Iphone 連登app 有bug

Iphone11 pro, ios 13.2.3

有時睇睇下post 會自己reload 去返最頂
有時只係睇圖又會自己 reload 出返去post

麻煩admin 攪攪

定係你唔小心㩒到最頂？咁會上返頂